你地話人笨拙會用CAP定KAM?

當一個人表現得笨拙
或者帶有貶義形容一件事奇怪

你地會用CAP定KAM?

例:
佢份人好CAP 成日做錯晒D野

港姐show勁KAM Dodo姐可以投兩票

:我用開CAP
:我用開KAM

MK到你

吓？

我會話人笨拙囉

邊到鄉下？

???黑人???

呢個同mk有咩關係

Cap

用開stupid

我會用handicap

Clumsy is fine

faggot

佢份人好八百磅神明

你知唔知faggot點解

兩個都未聽過

好on9囉

話人Kam Kam地即係話係乸乸地 gay gay地喎
唔係咩

真係未聽過人咁講

高音 - 乸乸地
低音 - 笨拙

我會話 on99

終於有人知

好斯鵰but

未聽過

其實我想問個字源係咩
聽都未聽過

好KAM(低音)唔係解好撚辛苦咩